獨立調查委員會呀 洗撚理隻狗講咩 叫佢想洗白 就叫班狗企出來話支持成立

咪撚同佢講經啦 5大訴求
其中一個 獨立調查委員會

同隻狗講 你想講你地狗係清白 就表達支持成立

成班人同佢嘈 冇人講重點

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

又同隻狗講經咩大家香港人
叫佢交cctv又係on9 警犬點交 佢都冇

叫佢想洗白 就成立獨立調查委員會查警犬